\vbox{
    \ifmini
        \section*{Bündische Vaganten \index{Bündische Vaganten}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{e H\spt e H\spt |  a e H\spt e}}
        \chorus{\wdh{C G D\spt G}}

        \begin{enumerate}
            \item Hej wie vorn | So wiegen wir
            \item Treiben wir | Mal rüber nach
            \item Hast du noch | Wer nur am Rand
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S04 Bündische Vaganten\index{Bündische Vaganten}\index{Hey, wie vorn}}\nopagebreak


        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] wdh{e H\spt} -- a e H\spt e -- H\spt -- e H\spt -- a e H\spt e -- C G -- D\spt G -- C G -- D\spt G}

            \item H\chord{e}ej, wie vorn der F\chord{H\spt}etzen fliegt, w\chord{e}ie er sich im W\chord{H\spt}inde wiegt\newline
                  \chord{a}ohne R\chord{e}ast und \chord{H\spt}ohne R\chord{e}uh.\newline
                  So w\chord{e}iegen wir mit fr\chord{H\spt}eiem Sinn uns ü\chord{e}ber tausend Str\chord{H\spt}aßen hin,\newline
                  \chord{a}ohne \chord{e}Ende, \chord{H\spt}immerz\chord{e}u.\newline \newline
                  Bü\chord{C}ndische Vag\chord{G}anten t\chord{D\spt}ippeln in die Welt - t\chord{G}ippeln in die Welt.\newline
                  Bü\chord{C}ndische Vag\chord{G}anten t\chord{D\spt}ippeln in die Welt - Hey o Ay\chord{G}en!

            \item Tr\akk{e}eiben wir dem S"u\akk{H\spt}den zu, l"asst u\akk{e}ns der Norden k\akk{H\spt}eine Ruh,\newline
                  "u\akk{a}ber\akk{e}all zu H\akk{H\spt}aus sind w\akk{e}ir.\newline
                  M\akk{e}al r"uber nach Am\akk{H\spt}erika, mal r\akk{e}unter bis nach A\akk{H\spt}frika -\newline
                  h\akk{a}oja - h\akk{e}oja - d\akk{H\spt}as sind w\akk{e}ir.\newline
                  B"undische Vaganten…

            \item H\akk{e}ast du noch ein j\akk{H\spt}ung Gesicht, so z\akk{e}age nicht und f\akk{H\spt}ackle nicht,\newline
                  f\akk{a}rage n\akk{e}iemals n\akk{H\spt}ach dem W\akk{e}ie!\newline
                  W\akk{e}er nur am Rand der St\akk{H\spt}raße klebt, f"ur s\akk{e}einen dummen B\akk{H\spt}auch nur lebt\newline
                  m\akk{a}isst der F\akk{e}erne Z\akk{H\spt}auber n\akk{e}ie!\newline
                  B"undische Vaganten…

                  \ath{Worte \& Weise: Alo "trenk" Hamm (1952)}\newpage

        \end{enumerate}
    \fi
}
